今晚曼城對傑志有冇電視直播？

想睇巴打做野

幾點

八點

推

viutv有無

無

岩岩見到無線賣廣告有

唔係取消左咩？

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

中場唱定開場唱？

但而家仲見到廣告喎

21分

Tvb播？

你係咪搞錯國際冠軍盃

可能真係有

尋晚見到東張西望走去訪問石頭

今晚場國冠tvb都唔播

就算有live，多數都係fb

真係有？見節目表都冇..

難得可以4萬人大合唱
梗係入場睇啦

Tvb有

RTHK有直播

Fact cheque咗未？

剛剛睇到話無線財經台7:40

放工先去唔知有冇飛賣

政權有無咁on9 條feed 香港唔出其他地方都會有 北韓咩而家

85有寫播

有廣告但節目表冇

現場巴打做啲野

真係有

Radio 直播

Mytvsuper 有

8時21分

有
今晚85播
賽馬會傑志中心盃: 傑志 對 曼城[直播]

一陣入場 一定會唱

好野，cctvb21分鐘準時去廣告或技術問題

本身好似播國冠

邊個台

Mute咗現場支咪
得講波佬把聲

Of

無線架直播車用膠紙遮哂logo同上哂防風網，駛唔駛驚到咁呀

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

嗱，各位觀眾，由於技術上嘅問題我地直播唔到現場聲音，不過唔緊要，我地繼續為大家旁述

錯
大小便不分一直都係會長
主席由梁狗轉做另一奶共狗貝鈞奇

anyway不用分那麼細 全部都係狗

當打氣 逐分鐘都唱啦 睇你cctvb點cut 一係全場mute現場聲

tvb播就乜都唔會聽到囉

有冇非CCTVB電視直播?
到時唱歌CCTVB就去廣告

如果係鐘仔旁述，我估佢會為最近社會事件發聲

push

21分鐘，去廣告

好大機會咁做

有冇手足幾個字前check tvb節目表係冇之後忽然有返

81冇，85有

離離post影到tvb直播車已經泊咗係大球場出面

陣間會唔會俾球迷圍搞到取消直播？

冇現場聲

貝鈞奇仲派隊參加大灣區聯賽添

85都係冇耐前update

電話睇到？

你入場

關你能事

屌你守下留情

聽馬咁聽？

以前未有直播年代 好多都係聽電台講波

等睇鍾仔講嘢

上網搵link睇好過啦 唔撚想睇tvb

何老靜？細細個聽開佢講香港波

Yes ah

國產007 白必圖果段

佢話示威係暴徒，點睇

幾時

傑志大獲

一出就大半隊正選

咁先對得住球迷

香港大球場今晚上演傑志對曼城，在記者室見到鼎鼎大名的鍾志光，他對新華社記者表示，反送中的學生和年輕人必定有人指使，「呢班人一定係有人指使，收咗錢，咁多頭盔同物資。香港俾呢班人玩完。呢班友無大台？梗係唔信啦。」

#新聞

傑志：我想踢波咋

大台到時實消音
睇直播嘅球迷一定聽唔到
不過現場嘅巴絲21分鐘都要唱

724 有波聽
香港電台第一台於7月24號，晚上8點，有足球賽事的現場評述~~
賽事：傑志 對 曼城
時間：2000
評述：何靜江，劉偉恒，冼家裕
主持：梁禮勤，何亨

Tvb播會唔會到時即播廣告

加油啊 有人起頭就得

最緊要有現場人士拍片 放番上網比大家j下

見證呢個神聖時刻

我等聽鍾仔

我仲以為自己眼花

鐘仔：現場球迷唔知點解唱起歌黎，我地去去廣告先

咁好有得播！

我哋暫緩直播先 等陣返嚟再睇直播

屌呀
TVB

新華社

傑志唔出奇 但係足腫班撚屌

麻煩有入去既手足可唔可以錄低

留名睇tvb會唔會審查

會唔會有人衝架? 唔好整到d 球員呀

Push

好期待
波台狗connect

收皮啦屌你老母狗狗聲

有冇民間直播

睇錯送禮勤

似mute bg sound

無線財經台 有呀！！！

睇緊CCTVB 85, 現場無人唱?

求link

20:21先唱

Can’t find

我聽緊RTHK 聽聲足矣

R1嗰個台

但較到好大聲，觀眾聲都好細

立場live緊

Tvb 完全冇觀眾聲

就21分啦

gogogo

無人唱

冇人唱 得嘩嘩嘩

冇人唱我個fd係現場

完全聽唔到有人唱